哈佛畢業BLM：邊個再講所有生命都很重要就拮鳩佢

然後即刻比人炒撚左

一齊恥笑佢

自推五次

自己on99伸個頭出來怪邊個

咁撚無腦我係老細都炒佢啦。